大家點睇Deji同KSI兄弟決裂?

tldr: Deji話KSI長期physically+mentally abuse佢 (打人、同佢溝緊既女上床、撐朋友都唔撐兄弟etc), 終於忍唔住要公開, 但KSI回應都只不過係 wfc 態度

玩到咁大應該唔係做戲卦
利申: 鍾意Deji多過佢呀哥

40min+ expose片係yt最新trending

Any other freaking James Charles

係咩係咪我太out

我覺得KSI係拍youtube拍到走火入魔
同埋覺得佢d對話表現都不可一世咁

Ksi啲片係幾好笑，但係喺對話都睇得出佢好目中無人

好哋哋兩兄弟搞到噉
我以前幾鍾意睇佢哋啲片 之後開始搞咩diss track就冇再睇 覺得啲片已經唔係為觀眾帶嚟歡樂同正面訊息 當然可能係我膚淺 我唔多熟呢個文化係點
最近無聊search返Deji先知呢單嘢 我唔知佢哋嘅恩恩怨怨係點 但就呢件事上面 Deji喺條片到真誠噉(睇落)講咗自己嘅感受同諗法 KSI都應該冷靜返落嚟 回應返Deji佢自己係點諗 唔係以Youtuber嘅身份 而係以屋企人嘅身份 唔一定要拍片回應 只係唔應該再繼續喺社交媒體上攻擊對方
我未試過同屋企人決裂 唔知當下個情況會係點 但我有對我好好嘅家姐同父母 所以感謝Deji令我重新意識到有個支持我嘅家係幾咁幸福
我居然連登上面真心咗 但都希望Deji同KSI終有一日明白返對方嘅諗法 審視返自己 走返條對大家都好嘅路

Support JJ

由fifa Road to Division One時期開始睇佢哋兩個
Deji根本無長大過

KSI係on9 但JJ唔係